mbp retina 2015甩鍍膜，求解決方法

pro
上年9月中買左macbook pro 2015(有買applecare)，慢慢開始個mon出現左d keyboard印，我用LCD清潔水+眼鏡布都抹唔走，最近呢個月更加嚴重，mon中間大面積出現點點同橫線印。想問下大家咁係咪鍍膜甩左，有冇咩方法清走or去天才吧整？洗唔洗錢去換moon？自問都好惜mbp

有保養拎去換唔洗錢

有無保養都可以換

Apple會唔會話係我人為損壞，要我加錢？

鍍膜問題，就算個moon經人為損壞都換得，本身製造時質素問題

According to Apple article OP1564:
"C. Eligibility - Displays with a confirmed anti-reflective display coating issue are eligible for display replacement at no charge - including displays with accidental damage."

好多人都同你一樣

利申: 2012 15"mbpr, apple care完之前拎左去換

洗唔洗一個星期換？

啲有冇parts 仲有多唔多人維修

直接book genius bar去到擺底一至兩個禮拜就搞掂

利申2014 mbp retina，舊年十月到先拎去換display，佢一見到部機個display咁樣就話可以免費換，所以樓主唔駛驚，apple話左係佢地既問題

Macbook Pro 13" 2015 Early
未過保養 無買Apple Care
都有呢個情祝 換唔換得？

我再check返原來我擺低左兩日後佢就話可以pickup
不過officially係寫we will call you in 3-5 days 咁

未過保養就實得啦

Thank You!

過左都得

Apple服務都算唔話得
邊似LG Samsung 個啲燒底版 爆炸都扮無事

一樣 early 2015 過保照換得
已家用佢塊布抹其實都ok

睇落無野點會換比你呀